(熊貓後塵) 戶戶送 Deliveroo轉新制 外賣員指變相減人工 員工晚上集會罷工 多區餐廳大量未取外賣屯積

根本ubereat 閪熊 同袋鼠 3間咪又係同一班外賣仔

果然係要講錢先會罷工
一咩革命咩抗爭都唔夠一句減人工黎

對準target